{
    "minecraft-version": "Версия Minecraft",
    "java-version": "Версия Java",
    "fabric-version": "Версия загрузчика Fabric",
    "quilt-version": "Версия загрузчика Quilt",
    "plugin-load-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' не может быть загружен.",
    "pocketmine-version": "Версия Pocketmine",
    "bedrock-version": "Версия Bedrock",
    "forge-version": "Версия Forge",
    "neoforge-version": "Версия NeoForge",
    "magma-version": "Версия Magma",
    "mohist-version": "Версия Mohist",
    "arclight-version": "Версия Arclight",
    "custom-skin-loader-version": "Версия CustomSkinLoader",
    "authme-shutdown-problem": "Плагин 'AuthMe' не может быть загружен и выключает сервер.",
    "pex-config-problem": "Конфигурация плагина 'PermissionsEx' неверна.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Есть несколько файлов плагинов для имени плагина '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' и '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "В плагине '{{plugin-name}}' отсутствует требуемый плагин плагин '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "Для работы плагина '{{plugin-name}}' нужно установить следующие плагины: {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' не может быть выключен.",
    "plugin-enabling-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' не может быть включен.",
    "plugin-runtime-problem": "Во время работы плагина '{{plugin-name}} возникла проблема.",
    "forge-confirm-problem": "Forge требует вашего подтверждения для сохранения изменений и запуска сервера.",
    "mod-dependency-problem": "В моде '{{mod-name}}' отсутствует необходимый мод {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Моду '{{mod-name}}' не хватает необходимых модов {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Есть несколько файлов для мода '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' и '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Для имени мода '{{mod-name}} существует несколько файлов модов.",
    "mod-exception-problem": "Мод '{{mod-name}}' выдал исключение.",
    "mod-fatal-problem": "Мод '{{mod-name}}' выдал критическую ошибку.",
    "world-missing-mod-problem": "Мир был сохранен с модом '{{mod-name}}', который отсутствует.",
    "world-mod-version-problem": "Этот мир был сохранен с модом '{{mod-name}}' версии: {{mod-expected-version}}. Сейчас версия этого мода: {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' несовместим с вашей текущей версией сервера.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Данный мир был создан/загружен с версией Minecraft 1.13 или выше. Новый формат не может быть загружен в более старых версиях.",
    "old-player-directory-problem": "Сервер обнаружил старую директорию игрока в мире сохранения.",
    "command-run-solution": "Выполните команду '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Установите 'stopServer' в значение  'true'.",
    "configure-plugin": "Настройте плагин {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Настройте плагин {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Установите другую версию плагина '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Установите плагин '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Удалите плагин '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Удалите файл '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Отредактируйте файл '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Установите другую версию мода '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Установите мод '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Установите мод '{{mod-name}}' версии {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Удалите мод '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Обновите сервер до версии 1.13 или новее.",
    "plugin-command-exception-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' не может выполнить команду '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Блок в мире вызывает проблемы.",
    "remove-block-solution": "Удалите блок из мира, например, с помощью MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Ничего не делайте. Эта ошибка может решиться сама.",
    "chunk-load-exception-problem": "Произошла ошибка при загрузке чанков.",
    "remove-chunk-solution": "Удалите проблемный чанк из мира, например, с помощью MCEdit или удалив файл участка.",
    "multiverse-load-problem": "Мир '{{world-name}}' не может быть загружен, потому что в нем есть ошибки и, возможно он поврежден.",
    "world-repair-solution": "Восстановить мир '{{world-name}}', например, используя Minecraft Region Fixer или MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Мир '{{world-name}}' является дубликатом другого мира и загрузка была прервана.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Мод '{{mod-name}}' несовместим с версией Minecraft {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Установите другую версию Forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Что-то (возможно, MOTD) содержит неверные коды форматирования.",
    "change-motd-solution": "Измените MOTD сервера.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Использование белого списка без онлайн-аутентификации не допускается.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Использование белого списка без онлайн-аутентификации не допускается.",
    "disable-whitelist-solution": "Отключите белый список.",
    "disable-allowlist-solution": "Отключите белый список.",
    "enable-authentication-solution": "Включите онлайн-аутентификацию.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Отсутствует необходимый мод для корректной работы мода {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Ваш мир использовался в более новой версии.",
    "version-downgrade-solution": "Установите новую версию Minecraft.",
    "generate-new-world-solution": "Создать новый мир.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Невозможно расшифровать мир. Миры с торговой площадки не могут быть установлены на выделенных серверах.",
    "mod-incompatible-problem": "Моды '{{first-mod-name}}' и '{{second-mod-name}}' несовместимы.",
    "server-install-different-version-solution": "Установите версию '{{software-version}}' серверного оборудования.",
    "plugin-api-version-problem": "Плагин '{{plugin-name}}' требует версию '{{software-version}}' серверного оборудования.",
    "plugin-java-version-problem": "Для Плагина '{{plugin-name}}'  Требуется Версия Java {{java-version}} Или Потом Для Запуска.",
    "change-java-version-solution": "Поменяйте Свою Версию Java На Версию  {{java-version}} Или Потом",
    "ticking-entity-problem": "Сущность {{name}} в {{location}} вызывает проблемы в тактах.",
    "remove-entity-solution": "Удалите сущность {{name}} на координатах {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Плагин {{plugin-name}} не поддерживает региональный тиккинг.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Установите программное обеспечение без регионального тикинга, например {{software-name}}.",
    "type-client": "Журнал клиента",
    "type-server": "Журнал сервера",
    "type-proxy": "Прокси Лог",
    "type-content": "Лог Контента",
    "type-crash-report": "Отчёт об ошибке",
    "type-unknown": "Неизвестный Лог",
    "forge-language-provider-version-problem": "Мод '{{mod-file}}' требует '{{required-version}}', но '{{found-version}}' установленна.",
    "type-network-protocol-error-report": "Отчет об ошибке сетевого протокола",
    "plugin-api-version-lower-than-allowed-problem": "В плагине '{{plugin-name}}' указана версия API, которая ниже минимально допустимой версии.",
    "change-minimum-api-version-solution": "Измените 'minimum-api' в файле bukkit.yml на {{api-version}}, ниже, или 'none‘",
    "auth-server-problem": "Серверы аутентификации Mojang/Microsoft временно недоступны!",
    "auth-server-solution": "Повторите попытку через несколько минут. Если проблема повторится, попробуйте поискать об известных проблемах с серверами аутентификации на официальных каналах Mojang/Microsoft.",
    "overworld-settings-missing-problem": "Отсутствуют настройки верхнего мира",
    "missing-datapack-mod-problem": "Дата пак отсутствует, так как мод '{{mod-name}}' не может быть установлен."
}